警察為太子站放上鮮花, 記念被佢哋同事打死的市民

警察為太子站放上鮮花, 記念被佢哋同事打死的市民😩

太陽西邊出來了

貓哭老鼠
係有良心就唔撚好留係狗隊

佢似拆花多d